睇完呢條片 我都想認JYP做老竇

原來真係會親自落場逐個step執
我都想做你個仔啊 JYP爸爸

鬼父黎

咪黑啦

同閪女人一定做過愛

做節目嘛
平時有排舞老師

佢話上一次已經提過itzy

扑過添

老細去巡鋪咁
出道組點可能唔睇就出道

你點知楊菊花嗰啲唔係咁

佢地幾個幾friend